GME 110

開定先

SH

lm

Holddddddddddddd

350
就頂唔住啦

穿埋170

走了

Pin this

pin

RH今日限幾股？

好似20

Netflix!!!!!

SH💎🙌🏻🚀🌕
165希望加到

好彩琴晚冇入貨
今晚等個靚價

咁快就完咗1個post

點解會咁跌法，大戶出貨？

不如夾錢比個傻淡join Netflix plan?
佢好撚橙

有老母麵祝福，咩信心都番哂來

麵麵今朝發功gme快啲升

希望陣間80加到
SH 32857!

認真話唔驚就呃人既

買樓

俾班淡友威一陣啦，之前爆升嗰陣佢地冇買，唔抵得人地賺錢，而家俾佢地自high下
佢地愈唱淡，我就愈堅定

我係度呀

唔洗啦
都好耐啦
依家自己俾緊

paper hand

至少170要頂住

發到達捐錢比黃店&麵神有眾籌即捐

屌你老母麵神加持

一街冇貨
做put / short call

牛牛唔比80落單

預左5連陰，等學生果d人走左先可能升

花生

信念啊

姐係有班無信仰既人淆底出貨？之前3-4百唔賣宜家先人踩人賣咁on9

咪又係9 up

400凍撚死啦
上返350願意蝕住放

等佢SS之後真係買番etf算
晚晚今晚瞓頂唔順

真？我想加單

自己睇量
唔會係大戶出貨/人踩人
邊有咁少

新聞講埋散戶對gme無興趣了

你仲覺得會有第二次機會咩

麵神加持

今日t+2 settlement?

仲話WSB買人做銀添

兩單都係假新聞

支牛佬都叻過你

I’m retarded and i just love this stonk

可唔可以叫D77減下磅

Short ladder attack
Go search it

有啲頂唔順
今晚唔睇了早啲訓算

人地個post明明係講media manipulate 你就衝出黎柒

散水撚 階段勝利
想兩次傷害屌你

掃貨呀

一彈返400
一定好多人走

死淡友夠薑就約我隻揪
TG:hugo1991

現放啦 升到350 你會走 仲on9 過話要棍

亞洲傻散比大戶任舞

廢到

D資金流番出去其他股

放心 如果佢直線上，一定唔會走

唔少人做t就真

新聞都話中國或成為最大嬴家

SH！

55股好凍

好想佢一係快少少drop to zero
一係to the moon. 係到磨好悶

利申得4股。12000港紙左右

覺得自己已經完全冇感覺

依家FT係咪都係限一？
想入場頂住

有個有份量嘅人講野差好遠

有班共狗五毛ac係咁叫人放

究竟係咩原因共產黨鍾意包拗頸？

一股仲渣緊

諗起起身見雙位數，你瞓得著？

400股均價307
求大户$30幫我接得唔得

有麵神

你買咁多都冇feel真係好勁，雖然對你嚟講唔算多錢

4股 萬二 Ching 當無左啦

cls

有咩 尋日入多40股都無事

我得4股
蝕晒冇乜所謂

見到麵麵嗌走有種莫名安全感

手足

見到gme前排拖累佢哋啲正股所以而家發爛渣掛

勇士 宜家蟹緊仲入

收錢做part time嘅嘢 你唔識㗎啦

可能激情期過左，而家淨係覺得「是但啦」

我預左冇晒
不過真係跌到80 應該會加下2,3股

上啦乖啦好嗎

15k可以睇幾多年Netflix

開市升

跌穿100再加注

成交量低到

wt app

人民團結既野

集氣

又bin

理論上係，但都唔好抱太大期望

反而想知呢16萬張800 call會點

貼倉先ZZZ

齊頭溝到10 靚仔啲

仲睇 屌女啦

麵麵一出手，便知有沒有

訓練到心理質素
買賣股票就係要訓練自己
對任何事情 價格變動都不為所動
咁你交易先會有規律
Stick to your initial plan去行

16K 邊有16萬

係囉
又bin

我唔想上報紙

基金盤前入，盤中繼續質低個價，有冇可能？

貨少
4@359 溝唔溝下好

Hold !!!!!!!

不如話佢醒
其實個個人都失去希望嘅時候買先最醒
即係廢老講嘅別人恐慌我貪婪

又關共產黨咩事.....

1K=1000.....

你放咗啲五毛咪有貨SH到華爾街爆廠

關你Q事咩人地瞓唔瞓得著，關心吓自己先啦自己都未搞得掂

得6千張未平倉

好多5毛叫人放gme

交易量 萬六張
要睇埋未平倉數量 其實上星期啲570call都幾千張 都唔等於一定去到

16萬

今日盤前啲買入好似仲多過琴日

有人話沉日係T 聽日先T+2

基層又刷存在感

我都好凍啊

眼殘sorly

Hoooo

佢覺得人人好似佢咁蝕一萬幾千就瞓唔著

酒啊

望多幾次自己個名啦

今晚開到GME120, 仲高過股價

sc 贏緊啦

sorry高層

俾人bin緊
回下post咋

想入場SoFi開戶係咪有排搞

好凍

clswsb 有人滙左幾千澳紙比fd 買gme

未平倉得6xxx張，其實好少，60萬股

sh無所謂
唔好再溝啦

快啲跌到100啦 我好想做鴨呀

要一個月
開得黎都完左

會吾會升反？

牛牛1日

吾係老母

升反姐係跌？

趕尾班車係咪都係富途

今日我諗都係跌
聽日可能先黎料

反你老母

好奇一問
究竟佢幾時要 settle?

俾埋我OK?

唔係tsla穿800個晚入左啲
好難堅持到依家

知我就發達

我覺得星期五先升 仲要臨收市個隻

出面其他post好多廢淡 妖魔

講我都識講啦 嬴緊
發少啲夢做啲實際啲既野好無？

呢個? respect

Ft 1日

可能空頭而家係想壓得幾多得幾多，到審判日嗰時唔洗輸咁多掛

Yes
順便係牛牛度睇人討論好過睇連登

你快d轉身叫佢地All in溝貨啦

應該澳洲都有限買

幾時先係果日

Goggogogoo

點解一句得五個字都可以打錯兩個字

咪做緊，喺呢個苦海力勸手足回頭是岸

170 好似幾穩，溝唔溝好

好撚垃圾，記得準時返工啊

震走散戶
壓好低
回返少少
你咪走

佢應該咁諗

但佢壓都要錢㗎喎真係個個都唔放咁咪仲甘

我都唔知SH到果日出現為此

佢放棄燒錢的時候

開市大排平貨你掃
佢實一棍毆落去

今晚落100，到時先啦

琴日200都好似幾穩

要走星期四走咗，一日棍落去同分幾日棍

琴日盤前300都好穩
睇定少少

所以咪要配合網軍 fake news

進行所謂嘅救得一個 得一個

依家先盤前1個鐘

今日開市肯定一棍落兩位數

佢宜家玩陰棍等人panic sell
我覺得開盤會磨15,20分鐘
然後就跌吓跌吓咁sir落110左右啦

老實講溝左咪溝啦
筆錢筆掉左
最衰情況170跌去20蚊同300蚊個傷差唔多

係搏SS姐
呢隻又唔係正路股

不過你自己再諗下

估今日美帝時間1230先開始有野睇

T+2 個T實質係計幾時

咩都冇晒了

溝唔溝好

仲發夢

Agree

係 掛唔到below$80

200股，均價$280
SH

反正都冇哂
咪放係到LO

其實個個睇開市棍落，點解唔依家賣咗佢跟住開市買返

唔想害人啦

一陣真係跌到落20蚊又入我數點算

到時唔止人身攻擊啦

我都唔諗住再溝 再溝愈玩愈大 唔ss就真係幾個月白做

巴打目標幾多

平倉前一定會壓價

你都幾撚煩 外面d post又係你
呢到又見到你

點解大戶仲未出手??

好似好耐都冇見過一棍毆上去

今晚會
直插落100
爆升上500

10:30一開始就打一兩棍先啦，使等1230？

唔夠存在感

人地仲熟睡緊

巴打 我都係280入學生哥hold5股已驚好驚

已封鎖會員 28歲半處女完全封鎖

同感
Sh 但想見證歷史

直插完100再爆上1000

輸到嬲嬲豬？

要夾

現放 返一個月工啦

市傳上星期五果批$325 80萬沽貨聽日星期3(T+2)要強制平倉 大家覺得堅唔堅

包生仔?

買鋪百家樂無咁辛苦😂

我都係

限買 點買

人哋咪常pre pay 幾年Netflix

same
明明以前輸幾百都肉痛
依家幾皮咁落都無嘢

今晚定聽晚

標題個數係咪等於股價?

你隻怨婦邊個唔識你

人生太短出手要更大

今晚明顯升啦

經過一個禮拜過山車 好似合理

Btw AMC 俾力呀屌

數字遊戲

RH仲要限上限持得20股
多過20股只可以平倉

幾時上返嚟呀

T+2係今日，同埋大戶好似唔洗跟

想問下大家記唔記得佢唔比人買嘅憤怒個日真係輸哂都冇所謂

amc望住兩邊一齊落反而無乜驚

響169-172妹咗成個鐘

真心走左佢再買穩定股+返parttime 好快搵返

呢一刻連登廢淡盡出
但我唔會受動搖
因為我相信Short Squeeze會發生
所以大家信念要堅持住

80萬貨 求其掃都掃到啦

一早block柒左

到底講緊咩 期權定沽貨

點解我完全睇唔明

其實呢兩日咁跌法有咩證明係/唔係paper hand 人踩人？

別人恐慌我更恐慌 :$游戲驛站()$ 很多人都期望GME short squeeze 會像VW一樣在短時間內完成，但其實兩間公司的情況是很不一樣的

If shorts truly covered and there is no more squeeze left, why is trading still restricted? What are they are afraid will happen? With millions of people still buying more, then this price has no reason to go down...yet it is. That is due to trading restrictions and hedge funds taking advantage of the fact that no one could trade. A ladder attack that can't be interfered with is a perfect attack. Volume has been far to low to justify price action or even half of shorts covering.

結算日？

照咁睇應該準備開市就滅世棍插100 到時就大手入sh

不如你睇下d成交數
就算真係要平80萬股
個市可以拉幾多
琴日成交最低都有3738
佔得3%都無

變數字既話真係當左打機

淡解釋限買係保護你

人踩人點會咁低換手率
望下AMC

睇返琴日成交量偏低，好大機會佢哋係故意低價賣出所持股票， 再快速買入完成交易拉低個股價。

目前 Short Interest 仍然非常之高 (2xx%)，即係大戶仲未成功補到倉，全世界繼續 SH 緊。

啱啱尋日有人出左份 White Paper 指出目前散戶持有嘅股票數量分分鐘比目前 GME 總發行量仲要高， 再配合 Short Interest with Float 本身已經大過總發行量，由此推斷今次只要淡倉成功被夾爆，升幅絕對有可能誇張過 08 年嘅 Volkswagen 事件。

只要我哋乖乖地坐喺度唔放，啲對沖基金日日都喺度蝕緊以億計嘅資金，只要乜都唔做佢哋就會自動放血。

趁華爾街而家仲喺度嘗試震倉嚇鬼，各位鑽石玩家可以考慮繼續趁低買入，傻閪先會簡而家放。

請大家多啲去做 Diligence，唔好睇啲新聞喺度鳩噏，連 WSB 都開始越嚟越多鬼喺度吹風帶風向，就知道佢離死不遠。

打死都要繼續鏈住自己啲股唔好放，Short Squeeze 指日可待，而家嘅情況同 08 年一樣華爾街仲喺度垂死掙扎緊，佢哋越掙扎得耐，我哋入嘅貨越多，佢哋就會爆得越甘。

利申：SH 中

你睇下成交量同埋reddit就知明顯唔係
係連登d淡友叫人走但自己又唔貼倉

Volume

流浮山刀手啲frd

各位巴絲 我頂唔順要止蝕啦

等今晚開場

玩正美股唔玩孖係咪都係剔哂就得

十幾變輸三十

我都係差唔多數
10幾萬輸晒咪算
贏就贏間廠輸就輸粒糖

淡友越踩越深
look 盡晒所有信用去頂住 GME
就係唔肯認輸

只要 SH 佢地就不攻自破

我仲記得，果日之後已經係鬥氣地 SH

short ladder attack

你想指amc換手率高好多？

其實依家美國人仲用緊robinhood無轉會？

咁跌係因為機構ladder attack?

訓到10 點先

妹得我好舒服

咩人先會用8萬USDall in option 800 call
睇番琴晚成交量 有一單用700鎂買100幾張800 CALL

amc 都唔知點好

由賺三十幾萬變到宜家賺得五萬

Chicken attack 丫牙丫丫丫

我都止蝕
30000賣住1股先

真係多尻謝曬美國都興慈母

賺小左姐

睇量比睇換手率清楚晒啦

Yes

8股二萬 輸晒當無左

盤前係高位
開場輸得仲慘

我由2xx個到30個啦

你條問題係想力勸？定係想恥笑？
不過唔講啦 你自己知啦

有賺咪好囉

轉會要啲時間

仲賺緊咪算好 我已經倒蝕緊

風清如果真係有爆升一日可摸耳麻煩你幫我搵錶

可以

下屌 咁Reddit班手足點搞

屌中銀老母
要拎幾十萬加倉都拎唔到
限拎1皮限轉5皮 買撚到

利申
帳戶唔係我 我只係去拎錢
今次之後一定要佢轉銀行
中銀真係廢老銀行

short sell利息跌到17%

Short call 都可以
MM同佢食trade

放都唔係跌住放啦
大部分人SH

有病？
又邊到來20股拎倉

8股轉緊萬二

我兩股要走啦，對唔住

其實大家心中嘅目標價幾多，都好難會真係32857㗎啦

支牛d人個信念真係強好多
連登廢淡up唔出料剩係識魚蛋

冇3萬都1萬啦

上返600即走一半

講真
至少5000至10000

400即沽

我$1000 會放大半

又妹下妹下

即係想人short sell ?

On9

我留返$1俾中銀做帛金

目標價唔係幾錢，係要有幾多人收皮

某程度上淡友都係鬥緊氣
如果今次比傻散打贏
Wall Street 再無立足之地
所以咩 Risk management 都掉晒入垃圾桶

你咁打 其他sh 既人 但唔係連登仔 睇到會點 咁on9既你？

放心，應該唔會發生

set 左32857， 升返上500先算啦

係咪收皮啦

至少一千
但如果真係上到1000
應該好快會再跳上去

轉啦
前兩天已經list埋轉邊幾間

即係d貨都放返出黎 之前30%

咁多個post 好友應該唔多想講野

唔洗講目標價 我會跟dfv走

根據呢幾日經驗 盤前已經算高價
盤中會跌得仲甘 盤後先會上翻少少

咁你反咗手未

Risk management team不嬲係公廁
出report 冇人聽，有事就上身
裁員就裁最快

有1萬我係到揀位巴打做我條仔

有得short先得 我想short sell都無股借俾我

玩左咁多日，我頂唔順啦
Set 左$4000 放過佢

食飽飯瞓會有肚腩，有肚腩唔想埋牙

係
最少係1000到2000咁跳
到5000 然後好快10000

琴日330接左火棒

留名

人地走果時都係賺,你唔係

有1萬都唔做你條仔

即係平左倉定想放出嚟博再跌先平

今日你手上呢5股即使變0，他日回望都根本不值一提。

咁推法咪真係到3萬

請問上個星期係咪上過～80%？

好波

係咪有棍絲?

咁mean

721 831 8964 32857

升到1萬仲洗揀你

絲打係咪好多貨
me樣中上

今晚500 抽一個出黎含

我150萬到依家50萬
個心好痛
係咪應該del app放鬆下先，成日忍唔住睇

3萬變6萬 6萬變9萬

LM

絲我a0毒L 揀我

琴日黨鐵條片就係你？

其實美國果邊買到未，接唔到貨定冇錢接

硬係覺得有好撚多ph放1000
呢關都係要過 如果上到

fat shaming 唔啱架
人哋大份啲姐

明知 short ladder attack 都唔 250 落車等佢穿番先入

係咪就收皮

未起身

我1000到32000都有價

會窮

殺呀

上到$1000抽一位巴打派我$500USD

早幾日個個講32857 經過呢兩日好多人500 1000都會走 班shorter已經成功咗 令到我哋放貨個心理價位低左好多

咪頂爛市啦屌你

8點前都係亞洲區玩緊

無見過 最高都係3x%

MSM 話WSB 叫人買銀添，假新聞邊個唔識做

有諗過$0.01

黎啦 大大力棍摳落黎

變廢紙

SH到爆

Ladder attack ar r ar r ar

掙扎下可能仲有機會

GAME OVER

互含

我30 腰 埋得牙啦`

我中銀係得番0.01

老實講，hold喺一個相對低嘅位係好消磨到人意志，再加一大堆唔知乜消息同好多人唱淡係好易令人不知不覺間放走啲股票，從而俾對家低價平到少少倉，如果hold到最後真係有ss 嘅抵我賺，輸嘅到時我就俾淡友bin埋一份

排隊

棍呢？屌你老母 我要drop to zero 呀

GME都係妹下妹下
AMC直頭陰跌

無啦無啦。個post 無啦 凌晨先返黎

reddit班人sh我都明
但呢度sh 黎做咩,真係想30000
人地話有感情要救亡
香港人sh? 282又唔見你sh,又話撐肥佬黎咪又係炒一輪算

咁即係大部分人SH，唔係人踩人，而係機構出招質低個價...
如果唔係孖，應該唔驚架喎？
最多係賺蝕條數會好核突，只要佢真係平倉，點都會升？

有錯請指教

好心你地比D信心啦
300又想跌到100
到100又要驚 比人講兩句就想放
唔通班傻淡話輸就係輸咩
場仗未打完就同自己講輸硬
不如唔好玩股票啦你班垃圾
自己比D獨立思考啦

邊有噤平long call?

今晚比個機會大家入貨，我決定賣晒啲港股同 TSLA 入晒 GME... 到時每股唔駛升到3萬美金，一半我都發。

你男定女先

同「市民滿意林鄭表演」一樣

如果啲人ss個時先黎加倉 咁唔係仲著數？

利申 sh ing

屌你地頂爛市
btw我出1000抽位巴幫我奶

做緊野都驚

洗唔洗pin?

睇緊買乜型號Tesla
要方便車震

追唔切，人走你入仲危

點解要用紫色

未必入得切，同埋放貨嗰班都無信心入啦

同面作對 呃L含

殺就真

咁似某潮文

假

想問之前麵神係咪破左燈，恆指跟佢買熊一樣跌

咁其實一直都可以比息捱過去
似係突然抽升爆左孖展被wsb殺個措口不及only

以呢個勢
敢搏而搏贏咗嘅話抵佢發達

大家一齊SH 一齊賺唔得既
SH32857

因為好多人唔會想太大想頭
如果係發夢上到1000 2000
點解唔發個大啲嘅夢 後面加個零
SS發生就係最低掃到高 高位只會Skip一堆

跟！

算啦我止蝕唔玩啦
1000放

靚女一定SH

幅圖係咪一個就死之人的心電圖

1000 come 啊

SS緊一接火棒就玩完

見你咁有誠意就你啦

Ching 心水清
如果真係無限平倉 你掛咩都會有人接
洗撚叫人hold咩 我2股當買幾百倍波膽

麵神講完169之後

有無四舊

真係有好多人32857 唔好又spin1000 2000 啦
SH 32857!

止蝕就宜家放

Lm

睇實力啦
依單野背後大佬好似係JPM

岩岩走晒
由賺3xx%, 溝下溝下變執返餐茶錢

30$ 請pm

跟

有乜所謂

你巴定絲

條友唔知咩叫止蝕

係時候做下野鞏固軍心

你真係明?unbelievable

X
利申試過

Gay?

但係唔係話會搞足2日？ 姐係升足兩日？ 定係一會一野爆上 所以追唔切

Cybertruck

由買鑽石變戴綠帽

咁我都循例....今日上200!!!幫c 奶

轉會T+4, 前題係robinhood 比到d share出黎先

放心啦 連登買既股加埋都冇1% 放晒佢唔會有咩影響班鬼佬就32857指住連登仔黎笑

買GME都幾慘
買高左又俾人恥笑高追
SH又俾人當傻仔接貨咩都唔清楚唔肯放
不過買股票都係睇個人信念
信會short squeeze咪繼續hold其實有咩問題
出面咁多post係度恥笑人買GME
唔通人地個倉其他股升爆廠又要講咩

得返172
仲要其他人轉咗戰線跌緊
仲點SH？

真 你成隻怨婦咁呢幾日出晒名

你放咪俾對家有貨平倉囉，最後後咪無squeeze囉講咗咁多日都唔明，呢個plan 就係要買完揸實，一股都唔俾佢，迫佢買貴嘢
💎✋而家明點解要鑽石手未呀
炒波幅嘅玩第隻啦，唔好入嚟害人

你跟個賺緊1千萬美金既 佢依家係騎虎難下 但佢本身都係做finance既 多一千萬本已經玩哂

係囉
正股驚西咩

Reddit 仔掛30000up 依度叫人掛1/2000

身邊D人狂SEND連登GME放負PO
信連登不如自己上REDDIT

我輸到嬲？你都幾好笑

如果全部人都3000既話會係 因為沽空覺得太貴 決定唔買 佢咪拖 每日都俾息 但一段時間都無人放底既 咪仲蝕 .不過現實係唔會30000 1000-5000 啦 30000 寧願同其他公司對賭 輸埋俾d 大戶都唔益散戶啦

利是仔 一股GME

Pin la diu

32857 SH

叫人掛1000 2000真係痴線
同淡友一撚樣水9人地

波台乞食個啲10抽1

Two words: CLASS ACTION

有幾多人 sh緊

其實HF咁拖落去,最多拖到幾時
如果佢控股控到個價咁低
保證金又唔洗點加
控到2046都得

主動權係人地到我地點面對

邊估到attack 到去咁低，本身佢唔敢壓到咁低，因為驚人執平貨，點知一班傻淡加假新聞搞到人唔敢入，明明推到上去等我地既就去ss

洗橫手

我

唔緊要 黨主席同30000都係夢
反正要發夢 發大啲啦

唔洗問啦 你睇交易量咪知幾多人sh 囉 依幾日都勁少交易量

可能HF計數點都要ss
叫人掛1000咁佢地輸少當贏

好似賭俠大傻咁

屌 橫盤成交量得17.37萬股

留名比巴打含

係，見係鬼佬揸旗先放心入場

Q: Okay, so short ladder attacks are ineffective as long as nobody sells. But what if people are going to sell when it gets too low?! Aren't they scared like me?!

I'd trust you 💎👐🦍 with my life right now. That's how retarded I am. But you're a little pussy bitch reading this because you need some pure, raw, uncut hopium. Its okay, at some point we all hit that alluring drug. Regardless of my level of trust for you retards however, why don't you go and see for yourself if people are buying? Go to whatever trading chart site you feel has enough crayons to satisfy your insatiable appetite and look at volume on dips and subsequent rallies. Nobody is fucking selling. Not even on Thursday, when we experienced the most blatant market manipulation I've ever seen and a drop of over $300 in the span of just over 1 hour. Really, go take a look. I've taught you how to look for when people are selling and when people are buying, and when its just a ladder attack via the volume. Don't take my word for it, go look for yourself. And try not to eat all the crayons on your way there. Or, at least, save the blueberry ones for me. Fuck, I love the blueberry flavor.

但而家cover short個利息低左, 基金撚可以同你鬥長命, 繼續左手交右手壓價, 比息等你班SH撚淆底, 到最後蝕息拖到你地放為止都好過比散戶贏?

拖到我地散水為止
睇黎不遠矣

唔明你講乜

一齊加油

理撚得男定女 爽左先算!

今晚慢慢一路接返上面嘅手足

係唔係報名 點知今日200都冇

話咁場game唔係比香港人玩

Reddit同牛牛班友信念幾勁
相反連登

麵神定海神針

今晚唔看市
聽日再看
看到驚會paper hands

個重點係限買姐，冇限買佢撚夠膽咁玩咩

咁點解佢唔一早走？又係水人入gme賺多筆？

講真繼續咁拖都冇咩所謂
幾皮野輸左咪當跌左係第二度執返
出面講到呢次衰左會輸身家真係幾搞笑

173

香港佔比太少
我一啲都唔驚

真係上到一萬就好😂

洗乾淨碌鳩等你

真 香港人發起就真係得啖笑 真係衰D講句仲衰過大陸人乜都要鬥

連登最體驗到香港人踩香港人精神

我要四舊腹肌夠了，唔洗封老毛

有咩方法對付short ladder attack

分得太散啦，又amc白銀，散戶邊有咁多財力接貨，陣間是但一個戰場比大戶殺番轉頭就全部崩潰，不打贏gme先好過啦

不嬲都話唔孖唔call,閒錢玩

唔撚理佢

老一輩成日講腳踏實地
而家終於明白咩意思

佢走左call
唔知幾多
但一定冇全倉1股不放同你地sh

係，等緊另外一個大户
用好少貨就可以推上去

無 除非你係elon musk

SH 乜都唔駛做
無貨佢始終要向上掃

真係托賴

我就唔敢吹幾大啦
講多咗怪我 講少咗又怪我
只討論可能性

佢咁樣限制交易法 點樣打上去

老一輩腳踏實地可以上車

我地可以咩？

分手

真係完左要做case study
282都應該要拎番出黎研究

極大量資金食佢啲貨

成世都搭車

加倉

mememe

Buy and hold
你掃埋佢啲貨自然會無Attack

NEVER ALL IN， JUST USE 閒錢

無人會答你架
SH嗰啲堅定到去咗瞓
呢度得啲廢淡

關282乜事

唔係不嬲話大戶先係重點咩，一啲散戶走都唔太緊要啫

剩係限買都少左好多

打陣機先
咁緊張做乜

成交頂多幾日快乾塘了，由上星期億7,8 跌到尋日3千幾萬。逐日跌緊。

輸贏都好 袋到幾多落自己袋最緊要
282算吧啦 9炒

睇番上星期五 唔係無可能下下棍落都抽番上去

美金？

你有兩塊閪，讓一塊出黎振奮士氣都好喎

一點後就會發現廢淡訓哂，有心既就繼續炒美股

錢

個問題係大家仲有幾多錢

我諗緊對家出咁多那渣招去阻止ss應該係會爆大鑊，應該而家反手cup，買多啲sqqq⋯⋯

真係想溝淡

282都係同一個玩法
只不過今次轉左幫鬼佬打爆華爾街

呢張圖Fake news？

升到500 讓曬兩塊閪出嚟又點話

叫佢同d 幾千倍pe 股講

今晚應該會多d paper hand投降

睇完
即係依家
對家除左出Short ladder attack
同出fake new 呃9 FINRA SI 已經低過100%
佢地冇咩可以做
每日用ladder attack 想人放
作曲先可以cover 少少

同埋我地依邊都有大戶出手

只要FUCKING STRONG HOLD
就算質到幾底佢地都平唔到倉

你關心咗我地咁多日 抖下啦

今日要找？

有噤平咩

6@ 300

到時個價悶到人走

玩左一星期都未驚過

Short Ladder Attack 只會係你放嘅時候有效

好似街市賣菜講價咁。你有無見過人講價，講得越低越有效架？

169蚊走左sorry各位 贏5成變倒賭2成

幫我

唔知咩圖黎 有無source
你地想知我要對下statement先知我俾左幾多息

好型

大戶應該唔會用robinhood 買嘅

上返300我比仔屌

88

末日call 3日要升200% 500美金
咁都平？

400又話要棍溝
到300又話要多棍溝
比幾棍出黎 又叫苦連天叫比返400

含家產？

輸哂冇錢買袋

而家未開市都173

d高位call平撚到

死GAY佬呃撚含

已經預咗跌返去$5

但short ladder attack可以無限咁short?
我見佢好似完全無阻力咁

有棍再溝

溝完緊係叫佢升啦
不過落一落60先得唔得

完啦 走啦各位

巴打沽空GME

點都有50-60蚊

跌返5蚊比你再溝好冇

31萬成交

琴日？

好多人都俾人綁住雙手冇得買貨任人打

街邊寶藥黨見過

又入多100股 低位唔入唔通高追

真心求教，大機構可以唔還貨住罰息，但散戶會比劵商強制平倉？細機構又陸陸逐逐比人追貨？佢哋又會唔會有人肯借錢比佢哋？咁換句話說，如果真係追貨，大機構會唔會係率先走佬果嗰換取最低損失？（假設真喺爆煲）

200唔排啦btw收市會有啦
預佢又係妹

一係大戶
一係冇左trading 限制

盲？

無錯 呢個就係沽空機構視角
大家都有得坐 得佢無

正股平咩倉

short左call option果啲

想知

咁都豬

尋日成交量咁少 人踩人成交量會跟住價格逐步跌而放大
至於孖展 唔孖咪冇事 跌盡都係你本金 睇你承唔承受到個loss姐
平倉升可能要睇SI% 但平倉呢個行為就係係市場掃貨 姐係需求大佐 價格一定會升上去

唯有認真同理性同大家分析

股市經驗 :
股市已經改變左玩法
老散力量強大足以推倒大鱷
憑住呢份信念 GME仲有得救

技術分析 :
走勢屬強趨勢，股價 > 天線得得B 5,10,20,100,150,200,300
暫時未睇到要沽出既可能 短期波幅一定有 但守到會最終勝利

基本面分析 :
公司出過新聞會積極轉型，股市係行前半年 炒前景
轉型後會變成點無人知，但起碼一定唔會差
聽閒佢D 鋪頭仲好頭多，實體店係世界文化之一，唔會消失

宗教價: $32XXX 可能係遠左D，但唔係無機會

Sh 果D 1 點後先出現

掃貨呀手足
財務自由係呢鋪啦
YOLO

啱啱入場 牛牛係咪戶口有錢就唔會去到孖展

依家仲有限買咩，我用sofi所以冇留意

快啲嚟 快啲嚟

要港元兌換美元先買

會輸身家果d 本身都會輸第隻
一開始已經話賭錢股
係都要首期allin 幫佢唔到
正如你都唔會買50萬8串1波膽

啍

其實都係睇真 大戶 守唔守

其次係 散戶當中
宜家要睇既係美國個班 轉倉/開其他Broker 要幾耐 (洗橫手 拖長個申請時間)
佢地上星期好似話唔用RH 轉倉 再買

睇完reddit 個心定好多，大家一齊捱下啦

yes , 交易果度會有寫, 現金可買幾多股

用現金買
記得唱錢就唔係孖

統計下：有幾多人預咗total loss

開心share

我淨係想要嗰兩個袋袋

如果唔夠現金會話叫你融資

大陸多唔多人買，佢地有冇sh 既信念

由頭到尾都預左

入左3萬HKD準備160 150加倉
係唔係好傻

>都係睇真 大戶 守唔守

smart money 未走，其實我無嘢好驚

115 鐵底

大戶資訊仲要多過我哋，點都唔會隨便放啦

覺唔覺 GME 班散戶開始心雄？？？

隔離頁話我地打緊飛機

放左了 -50%

咁我等盤中

其實呢個時候如果 Wsb 出聲明，拖一星期 掛高25% 會點

散戶都係人 都係有人性的弱點 明知最後逃生門就閂 大部分人都係人踩人咁走 (傻西除外）

根本大户就等緊沽空個邊黎多幾次棍
再做最後一擊
散户要做既野就做哂
係等呢邊大户出
係賭緊呢樣野

收到 係咪總之唔好買大買突就得
見到前排個孖展破產Po怕了

+1

得19萬股成交量

我，已經hold 左一星期貨啦

女既ok

經歷過500屌落就黎100果晚 已經咩都唔驚

係希望你賺到

仲有面仔加持 唔驚

是但啦，打完飛機有野出咪得

輸極都係1股入個陣都預咗輸曬

未開市未返工已經好多一蚊一蚊掛牌
夠鐘返工一定又係左右互搏

25% 行步路都無左

sh

認真，GME呢舖係當賭錢，唔好all in。

利申，20股@90蚊 ，diamond hand

會唔會係買short?

盤中等110、80

就係要呢d勵志文

5萬幾港紙here

除非鬧交會郁到股價，唔係鬧嚟無用
佢哋無走入嚟搞事就好好

total loss我覺得又會唔 炒高左點都會有人SH到2046

今晚1000抽10個嚟舐屎眼

最緊要連登多人唱啖
就好似當日拆完既tsla咁

上Reddit 定一定軍心先

今晚drop to zero

跌極都百7
跌到17淡友先出黎啦

星期五返嚟再睇

雖然唔想，但上左車就SH

支牛好多人參與，信念強過兒登仔

你無對手點交易

其實佢地一日要比幾多息 如果唔貴 佢一直拖 加新買個d call 不斷左手交右手 禁低個價 咪可以賺番

Set 80蚊再入然後熄app瞓覺

好似亞洲時間企硬左係百七 都係開盤先番黎睇睇 冇野就訓教 hold the fucking line

大家都知度門係假嘅，除咗某啲iq 低過室溫嘅人

一買嗰刻已經當買波

有啲似以前tsla一上就好多淡友踩兩腳咁

Rh啲美軍

我10萬先止蝕

有個問題 short call個班人要還貨比long call 咁理論上我當星期五做左300 long既人係已經贏咗啦 當時收市325 佢應該已經call咗啲貨返嚟？ 屌你老母 咁如果佢係可以唔還貨住 比息 咁到咗今日佢用$180 收啲貨返嚟再還返俾$300 call嘅人 咁佢咪屈撚晒機？ 即係short星期五已經輸咗 佢禁返啲貨落200 再還平貨？ 咁仲有人做long既

我都係賭緊大戶出手

會唔會當market manipulation

Zero two
is never over

買前double confirm有冇話使用融資
睇下自己資金明細係正數定負數
負數一定係孖撚左

應該咁諗 佢點會唔出手

如果要獲利應該上到400幾都升左好多倍

成本$120 未驚過, 最多平手走

心態好

5股永留倉底做紀念

頂住呀sh

股價 呠住boost

重申一次：上個禮拜做左short call，但又無貨係手

YOLO SH！✊🏻✊🏻✊🏻
幾時先上返400

有MM.....

真係輸嘅我嗰300股就SH成世用嚟屌醒自己，都抵啦

華爾街 呠住boost先啱

蝕哂都唔驚，都未夠兩個月人工
Strong hold

跌幾多都冇所謂啦
正股唔孖最多輸本
本都驚股票唔啱你買

好

80蚊入預左total loss

tsla真係實力股 gme擺明係玩野地炒作 點可以相提並論

繼續s 莊hole啦

預左

認真一問，仲有冇可能過400

佢地識條春咩 成班邪教咁

比個爛春袋你地啦，兩位絲打都咁想要袋

total loss 係GME 破產 wo

上星期五收市推上320嗰下
我真係唔信淨係靠散戶囉

1蚊1蚊咁上緊

預咗

果陣又咪咁踩

盤前174無人講？

我一個月人工都想喊

咁玩黎把撚？ 自己預total loss然後叫人hold the line ?

其實應該機會好渺茫

有

崩口人忌

無，快啲走

仲問得出哩句勸你都係快啲走

未到價
要出手一定係致命一擊
唔比對家有氣

PTT有人都係咁睇
大戶食緊花生姐

佢地分分鐘400 500走晒

一蚊一蚊咁逼上去，空頭啲籌碼好似畀人掃得7788

美版282

有撚用?

我都兩個月
不過人工低

個盤前
你話冇莊我都唔信

120蚊梗係唔驚啦屌

屌...我350均價好想溝...好驚佢之後升~屌~

如果跌番落幾十蚊 佢地蝕得仲誇張 點會唔夾擊

靜待香港時間星期三至星期五

淡友大戶需要逃生門多過我

對面心諗： 仆街點解啲人係唔撚放

盤前無人理

睇有人岀嚟話成本12未驚過

無得咁比 tsla係market leader
gme係搏ss

大撚鑊

有班人預自已 total loss然後叫人strong hold

我走你老母臭閪咩
上星期五29號
所以先廢撚事回post

等佢轉型做GAME界AMAZON

啲淡友突然多到似打手

last Fir 每100股俾左18.88USD

呢個要pin 啦

升得好慢好慢

$500係星期四喎
大戶托上320係星期五
巴打你時空錯亂?

根本沽空機構講得岩，隻野係冇錢賺。最多咪比你炒多幾日，長揸一定係跌。

依家講緊燈力問題
一直無人話gme有實力，只係有冇能力夾到千升

明明上星期都冇咁多

not the fucking same
282 cant short

上番reddit ptt算啦
成班藍登仔9up踩完自我感覺良好
reddit有每日post有分析睇

入到黎見到淡友仲以為盤前插左落去，原來郁都冇郁過

上黎9up兩句姐 唔洗咁認真

散戶做唔到啦
個晚收盤前半個鐘2xx掃返上去33幾

多左淡友 同 蝕錢既兒登仔

330@30 未驚過
只係一個月人工

老老實實hold nio既人仲多過hold gme wo
真係有人hold 緊咩

依到個個都預左total loss
過主啦

最多係想睇人仆街嘅

都唔知啲淡友驚乜撚上星期五啲期權都未deadline，當然做低價震走散户

話走果啲撚屌係咪唔識挽期權

就好似北極星 $1.5 有渣冇沽咁

又比連登仔鬧傻淡架喇

邊個話要長渣
一向係講緊有冇機會去到SS

性質都唔撚同 唔好再咁比較得唔得 好柒

散水撚全面進場

係 你岩
用錯類比
只係果種心態相似

屌人地淡友依家講唔洗找哂全數呀
重要可以掃完貨個股價係跌既

成世人玩過最貴既一隻驚

如果想加倉為什麼需要等

real
明明自己又冇short call又冇long put
空軍又冇請佢地
冇錢收都咁勤力
隔一兩分鐘開個po留個cm嘰嘰咭咭
唔送個勤工奬都唔得

來自牛牛的戰略圖

CHING搵8皮一個月

連登主流吹淡其實仲好
次撚次吹到行一行都收皮
冇咩事真係轉台睇Reddit

係唔放，吹呀

點解去到過百個Post都仲可以唔明發生咩事

屌你老母 佢地又唔會星期日落馬場門口拉banner 打救一眾馬迷

今日個盤前完全橫行無波動

班淡淡連人哋玩緊乜都唔知

現價入唔入得

雖然牛牛係支那
但個邊心態真係好撚好多

上500嗰日可能就係大家期待已久嘅SS

咁你唔all in 六合彩？

如果真係over點解會跌唔落去

定淨係得我地啲傻散sh緊

睇人仆街最開心嘛
我聽到有啲悶

驚嘅尋日已經被震走晒

入得

追哂post明哂玩法有心理準備就得

上500個日係盤前

你買六合彩10蚊有得搞珠搞到一半拎番5蚊嫁?

等開市會再跌

SH 俺のU咩噢

機密文件都放出黎 一陣俾空軍空投

唔係好多姐, 我46 @$288.65
帳面無左4萬幾蚊姐

如果真係玩完一早插返去個位數字啦

想問下淡友如果平哂嘅話個價點解hold係170幾個鐘啦？

盤前冇波動 咁盤中咪俾人禁住砌

其實係呢邊多撚屌吵姐
見你依家先斷手離場佢地最開心

可以支助下我嘛

但係而家啲人叫人唔好驚，Strong hold，根本就係自己係高位買入，如果跌返落去，就真係陷家產。

咁480囉

如果信420.69 大家都賺住走 而家執翻個茶餐

得連登先咁19，班淡狗冇買係度扮救世主嗌人放放放

已走場 輸少少

連登抽水眼紅文化

其實我都好驚

識玩

支那人講錢不嬲都齊心

我400蚊既貨要點

六合彩機率幾多呀 on9仔

唱淡=五毛，吾洗理

唔多人hold點會SS
氣究竟知唔知發生咩事架

day one黎？不嬲都話當去賭場賭緊錢

算啦 反正都預輸曬 當買咗場波

機構要分幾波出貨我覺得開盤有機升到200幾再插 不過我唔敢溝

你見今日無再急跌就知咩事啦

我呀大佬

first time?

下
預計分析咋喎

我咪話去到過百post都有人唔知頭唔知路入黎指指點點果下好野
真係好彩呢單野係reddit揸旗, 比著連登搞真係一事無成

仲要hold貨多過連登仔

仲有人用282黎比就知

其實講真宜家係考驗邊邊抗壓性高d
我地咁多人輸都係最多都係輸個本
對家就天文數字
只不過繼續扮大個頭扮野嚇你
大家唔係咁都縮下話

唔明有乜咁大壓力，當然賭身家另計

唔SH等SS
你入嚟炒波幅？

SH還SH
驚還驚

因為成班都係自閉仔

有件上帝上身話救得一個得一個

400跌落220都未驚，妹到180反而驚？

唔好後悔就得

盤面上 Wall Street 得返一招震倉
小心震得太勁比 RSB 大戶反咬一啖

唔好忘記今鋪全世界都等住分班金融佬豬肉

你地自己打飛機咁諗，就唔好吓吓叫人strong hold 啦

要hold 咪自己hold 撚飽佢

呀～～～

20股@300都未驚過

排

500-》120💎🙌🏼

無問題

貼倉先喇咁多廢話

Ok 走咗唔好入返嚟

你一日未賣，都未贏
小朋友交下學費岩架喇

而家有冇ss都未知啦，啲人都係賭有ss 啫，到時冇咁就300幾蚊高追。

總之唔係香港人揸旗
我已經放心好多

有一萬呢度D巴打洗簡你?

新一期官方short interest 數據幾時有
SH緊無再理

2月9呀

轉紅升綠跌增強下個意志先！！！！！

麵神真係有料

其實170幾穩
等美國人訓覺應該又爆買

咁你仲唔躝

分分鐘支那畜揸旗都穩陣過香港人揸

呢樣真

醒

Sir, this is a WallStreetBets

我頂撚死你.jpg

全世界hold唔一定有
唔hold就一定冇
天呀你覺得啲人入嚟係炒波幅？

淡友唔會去reddit
岩岩去完reddit
見到幾個post 都不約而同
指出幾個pt
對家技窮
只用緊short ladder attack 去水人放貨
加大supply 等自己可以cover short

另外控制media 同fake new
eg 叫人買銀/AMC / etc
S3 出份report 用唔同既standard baseline 去表達同一個數字 in which 個粒數係冇錯 但唔係apple to apple

另外都搵到唔少數據去支持 對家係未cover short 既
比較實在既有 fail to deliver 有成60萬股

佢地短期內要cover/close 左上星期到價既option

係唔同既角度都指出對家依家係全方位噤想令自己short 少d

但我掘左好耐都搵唔到資料係對家已經cover 到佢地既short interest 反而有人指出可能仲高左

如果真係有好實在既資料反映對家已經平好曬倉
噤應該好多人會係WSB 出POST 用資料撚9 我地diamond hand

in which 我見唔到

噤...STRONGHOLD 又有咩問題

躝乜撚野？ 躝乜撚野？

有限買好難爆買喎

日日都有呢啲comment 星期4打後無再見過

唔好ff你果幾股咁大影響力

依家入定 開市感該有50-60%

所以我每次都話用一筆預total loss既錢去玩
仲要一筆輸哂都唔怕既錢 我賭錢我既事 從一開始聲明哂自己仲要入既 就自己承擔風險
我都who fucking care 人地有無SH 反正連登真心佔幾大數？
你自己屎忽撞棍入黎要博屌我阻唔到你

啲淡友好低質，除咗少數

賣你老母咩
跌到百一蚊嗰陣仲未賣
依家百七先來賣？
你啲傻鳩一早俾人震走咗啦

你派比佢

本來我好灰同驚
但見個盤前妹，明顯好多人hold

3@374 諗緊溝唔溝好

Me

均價346有啲凍

fuck off gay bear

On9仔，佢要叫返你大佬呀

有好多淡友貼出黎嘅料

限買

得30幾萬股成交 可以跌到咁Ge幅度
證明仲未平到倉 要繼續出招

當佢唱歌啲錢係自己嘅，洗撚佢指點

均價210有82股，仲hold緊
Btw睇淡咪short call long put沽空埋一份
不嬲都係喺到買大細，無人知大户點玩，都係估估下
唔落場無成本又要喺到做塘邊鶴
到時升返咪又係縮埋一二邊唔出聲
香港人啲濕鳩性格憎人富貴厭人貧咁多年都無變過

咩都唔做就有錢收，咁簡單嘅野都做唔到？
聽朝準時返工啦傻淡

想問上星期320個堆sc到底最遲係幾時要平？

個次會回升
而家反而妹妹下

大佬

入得場就知道高風險
但個機會成本講緊成皮嘢博幾球嘢
人生有幾多次機會

佢地貼既都係msm
彭博都貼
經過侵一役我唔會再撚信

牛牛審批開戶係咪都係Office Hour

個個禮拜都有
六合彩

100分pin 呢個啦

痴撚左

認真 信念又好 痴左又好 引左入邪教都好
ss 個發生機會一日比一日大
如果就咁落去既話

信念

rb禁左買

一日未賣 一日都未輸添
我地自己心甘命抵攞錢出嚟玩 輸左咪當賭波輸左
關你撚事

有一萬先算

駁唔到

一直都覺，所以佢地鬧親支牛我都得啖笑

連堅持自己相信嘅嘢都比出面班廢淡話係邪教
班人呢一生係咪冇堅持相信過任何嘢

佢地明白點贏 所以根本唔會驚

冇人知
因為俾息就可以唔平住 但息好撚貴
暫時最有機估星期三至五

買股票唔係炒波幅係度賭SS，萬一冇SS咁點？怪全世冇SH? 過澳門賭大細輸咗可唔可以怪其他人冇氣氣？

無論機率定係風險都完全唔同
正股可以止蝕，你六合彩搞到一半可唔可以拎返一半？
唔識類比就藏拙啦

因為個個hold貨
又唔係dip做乜買姐

350好撚凍啊 有無人取暖下
Btw SH！！！

雖然上到1000派500唔係太過大問題
不過你明顯中撚哂伏

今日每人多19股quota

佢自己都識寫T+2
行權點會星期三

gay 咩密，reddit 一開始就咁教，譯返中文咋嘛

星期五繼續壓佢哋short call咪可以回血

2月9都有滯後

quote 黎睇下？
你唔好同我講係話
A. 人地大戶一早係背後有方法一早平曬啦
B. 人地同cleaning house deal 好左唔洗比息
C. 上星期已經SS 左啦 十戶平左倉嫁啦
D. 噤高換手 大戶左手交右手 已經平左倉啦
E. 人地買左long option 行完權再賣返 咪已經平左倉
等等

持有20股以上唔比加好似

六合彩投降輸一半？

有 15股

你快啲走呀我幫你頂住
淡友會話彭博你都話fake news

美國時間。。。。。。

炒波幅唔使炒呢隻啦
不如你返出去啦
大家唔同世界

均價402
100股點部署好

知唔知玩緊咩股呀

美國上星期五option fixing
今晚咪係美國既T+2

330here
今晚可能加倉
戶口仲有十皮鎂

其實睇連登真係無益 想睇中文去ptt 支牛都得

唔洗成日mon住 買股票不嬲未放既話都係數字
唔係你袋到既錢 最快聽日盤後再睇都未遲

最後 我啲錢點用係我既事 我未見過一隻股票會咁精準每日都係一個位妹下妹下 我SH 淡友即管講 無影響

其實代入返去對家諗
如果平左倉，會唔會咁好人俾你知？
應該推高埋一份再收割韭菜

如果未平，就要諗盡辦法輸少d...

等大戶棍到1蚊時溝貨

屌 我唔係淡友 㩒都無㩒入去點quote比你

而家算唔算特價緊想加倉

唔怪得橫盤咁耐

啲淡仲低質無理過上禮拜，this is a good sign

剛剛掛咗入重貨

咁少？

依家鋤dee
講好玩扣牌
你放佢過
Paper hand byebye

26@250好撚凍

台仔都睇得出班大鱷而家係左手交右手諗住震走班細膽 連登仔就一直幫手

你仲有幾多子彈先

平咗又話你知咩

依家加倉定開盤後加好

姐係邊日

gay密都up得出

分開咪得

師兄 玩咁大

你當我真係唔識
今日唔係T+2今日係T+1?尋日無市?

班撚樣都冇貨
純粹係睇人仆街最開心嘅心態

300蚊call比人拖到 收得返100蚊貨咁都得？

巴打望緊咩位，抄考吓

遲下開返個牛牛ac先

ching加油 我入左一皮野細細地玩下 仲買左amc同koss都跌到仆街 死都唔放架啦！

有排坐，唔想玩了。。。

黎黎去去都係個幾味
岩岩打少左

F. 對家同人deal 好 唔洗比息 唔洗平上星期到價既OPTION

同意 如果真係平左倉
淡友冇理由琴日仲係咁壓住 好友更加唔洗講會推高
而家仲低價成咁 擺明淡友做緊野

平左嘅話而家一係就高價引人J 一係就變翻10蚊 而且佢平嘅話=破產

pin this la

用收租錢玩都要俾淡淡屌左咁耐

睇埋今星期先

最多捱埋今日都會彈
一直沽落去唔洗錢咩

我係覺得最on9既係 你渣唔住走左咪走囉
我賭錢關你撚事咩
屌撚完佢縮返入老母個閪到咁

captain

咁咪買沽囉可能今晚收錢

牛牛有少部分用戶好高質
但始終傻散都你係主流

咪係 del app等下之後賺返突唔好咩

Amc同koss唔好玩啦

82股210同你一齊坐，唔使驚，要輸我仲甘

平左倉仲日日搞鵑大龍鳳為咩？
又fake new 又media 又ladder attack
唔洸成本 唔洗代價？

就到大結局

你大埔邊度㗎

哩句真
啲fd問我
咁你幾時先放
我話
閪識咩
識就唔會仲喺度同你講緊
好似玩poker 咁
宜家牌面就大機會贏
咪推大啲囉

sc都可以俾息架咩

細細地 十股同一股 當比入場費 預左輸哂都唔緊要 SH！

有啲想加而家個價幾好

由多數變左少數
而家開始定返D

個息有幾撚貴?

咁我又唔會開牛牛

30@$348

冇晒錢加...

sofi 可以1001 sell 了

假設淡友認輸 = 今晚爆升掃貨
假設淡友仲想搏 = 起碼會罰息玩埋星3 到星4晚先掃貨
假設淡友死唔認輸 = 咁就罰息日日頂住
睇下邊個劇本

大戶要面
棍撚到一蚊就會登報認叻

9 萬

LM互含

哇 你係痴線佬 好驚自爆左你黎斬鳩我 不了

Settlement day 29/1
Due date 2/2 -6pm
Exchange receipt date 9/2
自己參透下

短炒下次玩波馬啦 簡單快捷

你自己心甘命抵，唔好叫春水尻人陪你strong hold 啦

ching 真係咁搏
$394@14 here

完喇酒呀

今日開始要比巨息？

得五倍真係屌佢老母
我賣幾多關佢撚事咩

你張put呢

揸撚爆佢，💎👐🏻

koss p&d 你都入，幫唔落

繼續打機SH

坐一陣所得既係比你坐既時間還要多！

你是咪歧視我

嚟料？